【趕deadline】群龍眾獅進行曲

近排作咗首曲，忽然間發覺有句鳩叫同「群龍會合眾獅」一樣音高 ，仲好有氣勢 。於是就拋磚引玉，交流一下 ～

零回覆零正皮先有負皮，啲賊仔係咪真係咁驚言論自由呀

「群龍」打後好多拗音